隻狗跟我痾尿

我痾尿隻狗又會即刻痾尿
唔執輸咁

有咩含意

佢以為你都係狗

通常d 狗屙完尿，其他狗會屙係上面
即係

你係黑警?